ig like post 出現問題 求解答

Like / follow ig時出現圖中問題，請問應如何解決？
家陣出post打字 出唔到字 只出到圖
求解答
Try later係唔work

用vero啦

等24小時